[打手]笑波子打波子機真係好撚正

真係好撚好笑呀，屌你老母。又樣柒，成日以為自己好多人睇自己d片、好撚型。其實拍d片又唔好睇，係咁噫用d on9 game片同d on9反應，喺到吸引d小學雞睇。屌，我真係一條片都唔夠膽睇，見到個封面都唔撚想禁入去。

冇人想知佢既野

對唔住，但我好想發泄下